{
  "Open advanced audio settings": "打开高级音频设置",
  "Volume (%)": "音量 (%)",
  "Downmix to Mono": "缩混为单声道",
  "Sync Offset (ms)": "同步偏移（毫秒）",
  "Audio Monitoring": "音频监控",
  "Monitor Off": "监控关闭",
  "Monitor Only (mute output)": "仅监控（静音输出）",
  "Monitor and Output": "监控和输出",
  "Stream Track": "直播音轨",
  "Stream Tracks": "直播音轨",
  "Rec. Tracks": "录制音轨",
  "Advanced Audio Settings": "高级音频设置",
  "Volume ( % )": "音量 (%)",
  "Sync Offset": "同步偏移",
  "Mixer": "Mixer",
  "Monitor audio levels. If the bars are moving you are outputting audio.": "监控音频电平。如果条移动，则说明您正在输出音频。",
  "Muted": "已静音",
  "Hide in Mixer": "在调音台中隐藏",
  "Show in Mixer": "在调音台中显示",
  "Device": "设备",
  "Use Device Timestamps": "使用设备时间戳",
  "Time it takes between sound occuring and being broadcast (ms)": "声音发生和广播之间的时间（毫秒）",
  "Route audio to the central channel instead of left or right stereo channels": "将音频路由到中央声道而不是左右立体声声道",
  "Generally, enabling monitoring sends the audio through the Desktop Audio channel": "通常，启用监听将通过桌面声道发送音频",
  "Test Audio": "测试音频",
  "Testing...": "正在测试...",
  "Mute": "静音",
  "Unmute": "取消静音",
  "Designates if this source is audible in your live broadcast": "指定此音源是否可以在您的直播中听到",
  "Designates if this source is audible in your recorded track(s)": "指定此音源是否可以在您录制的音轨中听到",
  "Source Settings": "源设置",
  "Audio Tracks": "音轨",
  "Designates which tracks are being recorded": "指定录制的音轨"
}
